趁民氣而家要反抗社會信用

嚴重違反人權既野,唔可以帶黎香港